買nikonZ6 ，eos r定a73好

係17000依個價位離講

A73

一定a7iii

如果要性能畫質 sony
如果要平 sony
如果要大電 sony
如果要多鏡用 sony
如果要直出 eos
如果要影人 eos

eos 同 z 兩個system 仲係未成熟，要買c n 請買dslr.

iso dr 呢d 係客觀事實

色水逐張相慢慢執都玩死你

樓主自己睇咩人真心幫係

1. 你會唔會成日用到51200 ISO?
2. 你ig post相邊會睇到細節？
3. 要DR高都係影風景，用GND比高1級DR更有用

人地話高iso 冇details 我咪prove 比佢睇現實係點囉
51200 可用係差好遠 ,平時的確少用 ,但係當你要用既時候有得用就唔係咁講。
2.個個買相機都只係post ig, 你咁都知咁西利？
3.why not both

details 還details 食星還食星 唔一樣 btw a73 冇食星 只係暗少少

有心影靚相既人唔會介意做後期功夫

你拎啲十世都唔會用既iso出黎托柒？

試同一個場景比較 你個腦生左係屎忽到？
呀唔得左 你同貓sir同一類人黎 無腦打手 盲粉
哂咁多口水係你到真係冇意思 樓主自己睇下多d 外國review 啦 香港太多打手盲粉

so sad 我之前又真係冇當過你同貓sir 係人黎。最多都係狗。
下次唔會 盡量當你係人啦

個個出晒相，冇人想再睇你先執完，唔通收埋d相打飛機咩

Sony d 靚嘅zoom鏡好貴...
Canon Eos R 枝Kit 靚到 圍番先7千幾
Z6 真係要試左先知
賣緊街得A73 同 R

你又知我用sony?
我用canon 都可以推介sony 嫁。
唔好咁敏感，唔係你就進化護主太嫁啦

a73 如果像素高D就好
成日要crop相

上r

Hi，黃耀華

已經日日都刷牙都仲諗部eos

返去數手指啦

咁你肯定未睇過1dx2本說明書 ，輸賭又笠水

點冇改進都好過你d相試過被人以係貓蛇影啦，好難得架

又學到野，我以為呢d用1dx2影到救唔返先係死白

Sony 操控不了
紙上談兵就一流

EOS R性能不了
冇joystick冇防震！
Z6/A7III是但揀一部都好過EOS R呢部電子垃圾！

唔好忘記仲有panasonic個兩部新機

未出呀嘛，樓主袛列咗以上三部嚟揀

隻狗又要借你條假膠解圍
一味淨係識ps,
p撚到早，午，黃昏光都唔分
最柒就係唔啱光都推隻眼出黎

蝕錢都叫有攞出黎影，
好過驚人笑收埋唔敢用啦,
影完都分唔到係1dx定200d,
影得柒又可以賴部200d

panasonic最少半年反先出

勁喎影小白鷺，有冇斑魚狗睇下

呢鑊我撐你

你地三個基友玩屎忽。我傍觀得la, join就不了

Sony嘅最垃圾

Canon冇防手震

Nikon 冇4K 60p

唔趕住用等部樂聲

你條仆街講出我心聲喎，唔通我地識得？

我係你腦𥚃面嗰條蟲呀

我唔鐘意用罪大，但啲客睇FB同鐵鐵廣告，又信果條馬丁鳩up, 覺得唔用罪大就唔pro, 我先被迫用罪大咋，其實我最鐘意係用Pentax K1

K1 好嘢黎 不過買左機冇鏡用

唔急就，等Panasonic 睇下乜料先

推 sony ,不過一定要影 raw
直出請玩 canon

canon死白

有冇upgrade?

狗撚華真係冇改錯名,
成日做埋狗西野,
個頭盔戴到咁柒

非常認同，我正正等緊Panasonic 部S1

應該插埋Canon同nikon連雙卡都無

睇規格就贏晒，到時睇埋實測水準就知掂唔掂

咪on9 有邊個出名攝影師唔執
執同唔執差好遠

200D對你黎講應該難左d,
1dx有喇掛?

下年出

其實Sony色衰就連Fanboy都承認，永遠只解釋影RAW執相，但執相時間都係時間，最好笑係要跟仙住Canon色執。EOS R, Z7單卡、EOS R 4K crop就影唔到相是死罪，Sony色衰要晒時間執就無問題，真係好on9，除非你d時間唔值錢。

而家間間廠都出全片幅無反，Sony 優勢仲可以持續幾年？

買Sony 前睇睇哩篇野，好專業，由相機直出都用咗專業對色，如果只針對影人，Sony都係搞唔搞

EOS r pro 2月尾發佈出😏

執相要時間有咩問題

到時就兩皮以上啦

所以如果買機身個預算要係2萬以下，首選我傾向等S1，其次考慮Z6

啲奸狼打手係咁㗎啦
以前屌Sony冇鏡，而家鏡群都慢慢開始完整！
之後屌Sony無反電量少，誰不知部EOS R仲少！
對焦，DR，4K拍片，雙卡，防震，目前原生鏡頭群，電量，全部都領先過部垃圾EOS R，輸到唯有拎色出嚟講！

一定a73

你條笠水狗除左作野屈我仲識做d咩 ,
平時係度吹噓自已影雀點勁點勁,
原來部1dx幾年咁耐都未影過,
我唔迫你喇,不過唔得唔好勉強自己,
唔係又入多次廠

A7R3 + MC11
呢排買左龍仔70-200 G2
對焦反應比相像中好 唔使買70-200gm -慳錢買其他鏡

回錯post

出咩相都冇用,個龍門任你擺
你自己都唔記得你有幾狗

人無恥便無敵，歡迎繼續作野屈我

睇到呢句.....

咪撚搞笑啦,唔記自己點解叫笠水狗呀?

如果爆你d陰質小動作係仆街，
咁我真係仆街黎。
話口未完前面縮晒圖跟住話d相矇
你睇下你幾狗

好地地一個post, 比幾條撚樣搞衰哂
好心互屌自己開post 啦
講撚到自己最撚正常

P記部s1都係2000幾萬像素，多左4k60fps，影相一向好似冇咩特別，唔知等唔等好

之前玩過gh5,個對焦好撚垃圾，唔知等唔等好

如果對拍片有高要求，係值得等下！急用嘅話，A7III係三部中最好，其次到Z6，EOS R ? 無機身五軸防震，垃圾！

都係想影吓相爲主，但係唔知p記s1個對焦系統唔知會唔會有A73咁快

好糾結

SONY 話會玩 A.I. AF
S1 S1R 都好似會有 A.I. AF, 睇下個 AI 幫唔幫到手

有 AI 幫手下，會唔會令 SONY 可以拎走 CMOS Phase Detection AF, 令條紋問題消失

P記係對焦方面未公佈詳細資料(對焦點範圍，速度，追焦精度)，所以未知可唔可以打贏A7III，你睇怕要等到出年一或二月發佈同評測先可以知！

我都覺
梗係有d 野 佢地會唔滿意

奸狼打手不嬲都雙重標準㗎啦！
spec唔夠人好就話鳩人器材撚，但佢哋以前又成撚日拎單反鏡群嚟大鳩人，鏡頭就唔係器材
之前就笑鳩罪大FF無反電量少，鏡頭大碌，嗱！而家佢哋部EOS R咪犯埋一二代A7一撚樣嘅錯，電量仲少過A7III，鏡頭咪一樣咁大碌！

樓主，等得嘅話，可以不妨等埋P記睇下點先，如果急用，Z6/A7III兩部試下邊部啱就揀邊部，EOS R呢部電子垃圾可以唔使諗！

細節又濛，crop又大過人，果凍效應又明顯過人，唔係電子垃圾係咩呀？睇到未呀？黃耀華

色彩根本係無客觀標準
點樣先叫發色好？

AFS 應該無問題
AFC 差D 姐

其實係5d mk4個spec on9導致eos r拍video方面咁局限... 如果4k有60fps, 唔crop, 咁mk4用家暴動都似，所以出pro版eos r唔出奇... 好，講番自己意見:

低光影人無論相定video，相信係首選canon, a7推起d臉色好怪，睇viutv d節目就知....但始終拍video不能以單機作準， 我既意思係video要夾機夾system, 如果同時3部機，無理由a7+eosR+Gh5, 點夾色.... 亦都無人會咁做

咩牌子都好，呢d細機4k既表現我一直唔介意，亦都未必用... 反而會留意1080 120fps既質素，因為上穩定器就想格數多，多選擇... 好老實..UHD h.264都係壓縮左，而拍4k個個都租機拍raw... 就算4k prores縮番去1080用都唔夠2k raw咁細緻，光暗位推都好用...

支2870 f2 ef mount就有用，rf就免...可以插其他video機麻...

我反而想知d轉接環出左之後，後組長既鏡有幾多插唔入

出eos r真係一件好事